[
    {
        "frage": "Wkt. von $B$ unter Bedingung $A$",
        "antwort": "$P_A(B)=\\frac{P(A\\cap B)}{P(A)}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $\\overline{B}$ unter Bedingung $A$",
        "antwort": "$P_A(\\overline{B})=\\frac{P(A\\cap \\overline{B})}{P(A)}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $A$ unter Bedingung $\\overline{B}$",
        "antwort": "$P_{\\overline{B}}(A)=\\frac{P(A\\cap \\overline{B})}{P(\\overline{B})}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $\\overline{A}$ unter Bedingung $\\overline{B}$",
        "antwort": "$P_{\\overline{B}}(\\overline{A})=\\frac{P(\\overline{A}\\cap \\overline{B})}{P(\\overline{B})}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $A$ unter Bedingung $B$",
        "antwort": "$P_B(A)=\\frac{P(A\\cap B)}{P(B)}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $\\overline{A}$ unter Bedingung $B$",
        "antwort": "$P_B(\\overline{A})=\\frac{P(\\overline{A}\\cap B)}{P(B)}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $B$ unter Bedingung $\\overline{A}$",
        "antwort": "$P_{\\overline{A}}(B)=\\frac{P(\\overline{A}\\cap B)}{P(\\overline{A})}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. von $\\overline{B}$ unter Bedingung $\\overline{A}$",
        "antwort": "$P_{\\overline{A}}(\\overline{B})=\\frac{P(\\overline{A}\\cap \\overline{B})}{P(\\overline{A})}$"
    },
    {
        "frage": "Stochastische Unabhängigkeit (1)",
        "antwort": "$P_A(B)=P_{\\overline{A}}(B)$"
    },
    {
        "frage": "Stochastische Unabhängigkeit (2)",
        "antwort": "$P(B) = P_A(B)$"
    },
    {
        "frage": "Stochastische Unabhängigkeit (3)",
        "antwort": "$P(A\\cap B) = P(A) \\cdot P(B)$"
    },
    {
        "frage": "Multiplikative Vier-Felder-Tafel",
        "antwort": "Stochastisch unabhängige Ereignisse"
    },
    {
        "frage": "$A$ und $B$ stochastisch unabhängig $\\Leftrightarrow$ ",
        "antwort": "$\\overline{A}$ und $B$ stochastisch unabhängig"
    },
    {
        "frage": "$A$ und $B$ stochastisch unabhängig $\\Leftrightarrow$ ",
        "antwort": "$A$ und $\\overline{B}$ stochastisch unabhängig"
    },
    {
        "frage": "$A$ und $B$ stochastisch unabhängig $\\Leftrightarrow$ ",
        "antwort": "$\\overline{A}$ und $\\overline{B}$ stochastisch unabhängig"
    },
    {
        "frage": "Satz von Bayes",
        "antwort": "$P_B(A)=\\frac{P_A(B)\\cdot P(A)}{P(B)}$"
    }
]